普京大帝訪問法國，表明不欲俄羅斯發生類此黃背心示威 並會以法律保持莫斯科穩定

俄羅斯總統普京到訪法國南部，與法國總統馬克龍會面。普京說，要防止在俄羅斯首都莫斯科，出現類似法國去年「黃背心」示威的抗議活動。

莫斯科近日有大型示威，抗議當局拒絕反對派人士，參加市議會選舉。普京強烈批評這些抗議活動，表示不希望在俄羅斯首都發生這樣的事情。

他又說，將盡一切努力，確保莫斯科的情況，維持在法律控制之內。